［特務電影］007定職業特工隊？

正評：007
負評： IM

我就鍾意007多d
俾到種遊刃有餘既感覺

應該係MI 自

特務戇J

皇家特工

Jesus Christ
That's Jason Bourne

Mi好D，特務片點都應該有啲特別嘅科技產品，007好少，同埋拍得太多，好公式化

係 007打不死嘅 雖然MI都係
但ghost protocol係杜拜嗰度好正

我反而比較看重用「情報」
其實兩個系列都出左好多

好鍾意James bond specter
畫面拍得好靚

如果你睇晒24套007，你一定唔會再咁講

我指特別嘅科技產品，公式化就一定

我覺得拍到個特務有智有謀（唔一定好打），能夠係有限資源下創造無限咁就已經好睇

所以007會好小小

咁我覺得用Daniel craig 呢幾套同MI series比會好d

另外我都覺得去到依家d所謂科技都無咩驚喜

反而想睇d有血有肉既人物

Aston martin, 邦女郎,手錶

淨係講007背後既政治隱喻，應該都好過MI 啦我估

可唔可以講多d

同求

James Bond 大幅領先緊